各位毒男，聽日一定要出嚟築人鏈！

鼓起勇氣出嚟！為香港行出嚟！你就唔再係毒男！
出嚟之前記得沖涼，洗乾淨隻手，噴止汗劑
加油❤️

this gay...

８２３人鏈主題曲上線喇！！！
《香港覺醒》
Hong Kong Awakens

Pish

衝阿

大家俾多啲鼓勵
毒男冇自信唔緊要
唔需要怕羞，因為我地全部人都支持你！

唔好再猶豫！
怯！你就輸咗成個香港

【告急】聽日人鏈就嚟組唔成 登記人數得最少所需嘅 20%

完全無嘢要驚！
no hard feelings

毒撚拖番毒撚手 好warm

大家傾吓計！嗌下口號！識多啲朋友！
香港有愛❤️

好撚驚
諗緊要唔要fullgear

我毒撚都出

多謝您

［置頂]聽晚識巴絲教學，同場仲有快速單身配對！！

= =？

諗住有得拖絲打隻玉手都興奮

係咪有女仔手拖 想脫毒

大汗毒撚表示唔出了
費時出黎害人

毒撚拖人手仔會緊張爆汗都出 唔好嫌棄我

死返支那

每晚10點 窗邊吶喊
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

重女呀！

致各絲打：

聽日我會洗手10次，洗到乾淨晒先出黎架啦請唔好見到我毒就唔出黎拖手做人鏈丫我很毒，但我很乾淨

毒撚上
22/08/2019